介j 一年 trial2

上次試左4日 就fail左。今次再黎

幾錢q

睇黎我又捱唔到了

你都係問番谷Sir～